
Ты можешь бегать за шмотьём, и кайфово красить ресницы,
Потом понять, что ты пуста, и тебе уже тридцать,
Годы пролетели наскоком, судно твоё уж тонет
И от этого не спасают классные платья и комменты.
Взгляд серьёзен, а я спросить вправе,
Думаешь о гранях мира, или о фотке на аве,
Пусть мороз крепнет, жжёт иней на лице,
Мы будем ждать тебя в дорогу, прямо на подъездном крыльце.
Ты смешна была, смешны твои районные мутки,
Смешно выказывать себя ценой ботинок и куртки,
Ты можешь создать мир, который другим даже не снится,
Это, поверь мне, жёстче ста лайков на странице.
О чем задумалась ты, время потратить на паблик,
Знаешь, сколькие в наше время встали на эти грабли.
Тебя заждался мир, давай, огонь еще не остыл,
Ничего нет лучше на свете, чем сбывшаяся ты.
Большая жизнь распахнёт двери,
Там тебя не раз на состав проверят
Не требуй правды, никто её не одолжит,
Не кричи как нужно жить, просто покажи.
Большая жизнь распахнёт двери,
Там тебя не раз на состав проверят
Не требуй правды, никто её не одолжит,
Не кричи как нужно жить, просто покажи.
Держись, малой, дальше все самому,
На любой вшивый замут отвечай по уму,
Даже когда наши силуэты канут во тьму,
Мы будем отслеживать, что там у тебя к чему.
Все такое знакомое, попробовать,
Приколоться, нас этими пробниками неслабо покоцало,
Запретные плоды во рту превращаются в слизь,
Не бейся головой об эту же ветку, пригнись.
Не обвиняй, смотри на себя со стороны,
Вдруг ты, как и все вокруг, ограничен и уныл,
Вдруг ты по полчаса в день, в качестве передышки
В сумме годами тупо крутишь колесико мышки.
Вдруг ты суперзвезда, нового жанра классик,
Такие пожары ни время, ни мода не гасит,
А ты не видишь вдруг, может кто то предупредит,
Плюс возраст-вердикт, плюс на машину кредит.
Большая жизнь распахнёт двери,
Там тебя не раз на состав проверят
Не требуй правды, никто её не одолжит,
Не кричи как нужно жить, просто покажи.
Большая жизнь распахнёт двери,
Там тебя не раз на состав проверят
Не требуй правды, никто её не одолжит,
Не кричи как нужно жить, просто покажи.
